【認真】jupas 社工一問

代朋友問
樹仁社工定其他院校HD社會比較好？
朋友利申：combine cert 21分

請各位師兄出招

push

Cccu見

姐係HD仲好過樹仁大學？

諗清楚係咪有心讀/做，search下都已經好多資料，你依家先問？

我fd係真心真心想讀社工既，不過見有d人話樹仁好，有d人話唔好，想問清楚姐

樹仁好

大學同hd比你揀，仲洗揀嘅？

hd社工比較好
因為好多老師有心教 同學亦有心有力參與社會運動

眼見好多大學社工淨係識得玩，老師又教得差

睇你點樣定義好同壞，每間學校既社工有佢地既特式

留意係HKCC社工HD唔收人住
IVE社工暫時睇到FULL左
其他院校(E.G. 明愛 / 港專 / CCCU)可以考慮